Jeremy Madrigal Portilla
2019258245
Mis aprendizajes desarrollados durante este lab fueron varios, primero aprendí a desarrollar mejor los diagramas de flujo
estos fueron de gran importancia para plantear el algoritmo en un principio, luego aprendí más sobre llamadas al sistema
ya que no sólo manejo 1 y 4 para imprimir en pantalla ahora conozco 3 y 2 para leer del teclado, otro aprendizaje realmente importante
fue en el manejo del git, ahora controlo mejor las ramas y los merge request. Por último el aprendizaje más importante a mi parecer fue 
con respecto a la pausa del sistema que efectuarla no fue complicado pero poder desarrollar el ciclo de manera correcta tuvo mucha complejidad de por medio
después de consulta siento que ya puedo manejar mejor los loops y comprender mejor el funcionamiento de la pila.